[發夢]整個Fashion list 所有人都著果套 站在潮流尖端

制定潮流指標 一齊站在潮流尖標
全部人著同一套有無得諗
有無可能發生?
整個List 著一模一樣牌子衫牌鞋襪帽手套等等全部衣著

uniqlo純黑t

袋，口罩都一樣 我睇你點認人 大家一齊做明星

推

101白花遍地開

有無得諗

高矮肥瘦，髮型，眼鏡都唔同

戴曬頭盔 眼罩 ，點認

支持終極black bloc

但真係諗起佢地

其實有沒有想過眼的重要，可參考Doctor Strange

推推推

大家戴鞋套

你啱

要統一埋背包/鞋/腰包

UNIQLO 最好

痴鬚，痴眉

頂

不過一走如果換唔切咪冚家剷

其實ok

其實眼真係睇得出。。帶左口罩，但都分得出眼神眼型。。當然咁樣算唔算夠料charge人 我唔知

戴超?

買鞋套同背囊套